係咪時候成立民間記者？

始終記者人數唔多，如果萬一同時間有幾個地方發生衝突，佢地未必分配到咁多人來拍攝。成立幾組民間記者就解決到呢個問題，同時可以拍低成個過程。

另一方面，民間記者可以走去問每一位議員(係每一位！！！)關於反送中嘅睇法，問得愈深入愈好(最近罷工、警黑合作、解放軍等等都要問)。記得要拍低成個訪問，兼且要播出來俾人睇，從而俾到議員壓力。

點睇？

最重要係張記者證！
無記者證就好似警犬無委任證咁，警犬隨時拉你隨時"彭"你走都得

咁會令記者愈黎愈受限制同針對
認真唔好咁做，要保護記者

游擊隊本身, 通常要配置1, 2個隨軍攝記.
游擊本身係隱密行動, 唔會預有記者在場, 所以要自帶攝記去記錄行動過程.
記錄本身意義: 1. 俾傳媒. 2. 行動後檢討.